自己係拍拖嗰陣好玻璃心

好容易因為一兩句嘢就唔開心 有時又好無理取鬧....唉 點解我會咁

金城武都玻璃心 金城安就話姐

以為自己開po 啱啱先因為呢樣野嗌完交黎

太中意對方

初初係咁 過多幾年就慣

緊張佢啫

我都係
因為咁成日鬧交

金城武都比你用到。。好野。。我只可以用粱朝偉

超準

岩呀 所以同女朋友分左手 宜家做緊sp 無負擔無嘈交 仲好專心學業 搵錢自己洗 好開心

諗起重慶森林

無理取鬧係咪女人本性黎

好驚佢終有一日會頂唔順

其實個個都係